====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Un des héritages les plus lourds du territoire est celui d ' un univers qui , à l ' époque des mines et de l ' industrie lourde en général , était déjà extrêmement cloisonné , chaque compagnie régnant sur son petit bout de territoire exclusif .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ lourd, lourd, petit ]
epistemique :: 3 :: [ lourd, lourd, petit ]
marqueurs_niveau3 :: 3 :: [ lourd, lourd, petit ]
epistemique_niveau3 :: 3 :: [ lourd, lourd, petit ]
Total feature counts: 12


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ lourd, lourd, petit ]
epistemique :: 3 :: [ lourd, lourd, petit ]
marqueurs_niveau3 :: 3 :: [ lourd, lourd, petit ]
epistemique_niveau3 :: 3 :: [ lourd, lourd, petit ]
Total feature counts: 12

